harddisk cloning值唔值得做?

C drive用左五年, 值唔值得買隻新drive再clone落個新drive?

定係由佢死左先算

你冇重要嘢咪由得佢